其實美國佬以暴易暴點解咁多手足支持 😒

暴力唔是解決問題既方法

美國是正義超人

應該用音樂感化敵人= =''

美國根本就係鳴門
打撚完你再同你講數

因為手足們同美帝都係屬於勇武派

咁用愛感化佢囉

咪係好似支那咁強烈譴責咪算囉